本人宣佈冷氣小隊正式解散

屌 愈多愈來人
肺炎好大獲 小隊口水太多
解散係唯一出路

冷氣小隊成班都係鬼！

唔抗爭了專心拉票選功能組別

突發！和勇全面退場

選功能組別小組都決定退場啦！